到底男仔點睇西面嘅女仔？

係咪大多數男仔都唔鍾意西面嘅女仔，覺得好難approach同好cool？
始終可愛型先最吸引，寧願揀個可愛型嘅都唔揀個cool嘅？

企喺東面直線望過去

我幾鍾意

好正

好撚憎d女閪我面

有挑戰性

有冇諗過佢地其實都唔想，只係天生西面？
唔熟嘅話當然唔會對住你笑

鍾意過可愛型？

試講吓有幾正

無論幾靚嘅女人 一西面就即刻唔想理佢

冇咩所謂

唔講,廢事哄你開心

其實好多西面同cool嘅女仔 識落會好好傾同好玩

你比人屌得又有m屬就一定揀西面，唔得就揀大眾可愛型

No la

圖？

俾你識穿咗添

啱呀，但d男仔一黎就覺得成q日黑面，咪搞我

西面已經想一巴車埋去啦

冇圖 唔信你冇見過